GME $199蚊特價無入到揮手區

戶口無錢入貨喇
跌多少少比我入得唔得

勇氣可嘉

無得落盤前呀,除左支牛仲有咩可以用?